大家nowtv睇波最平幾錢？

最平幾多？

你講剩波定包埋其他？

剩係睇

冇記錯剩英超西甲既話平均209
Btw你問now sales會準d
我就俾緊228 不過有其他野

thanks

等緊睇世杯幾時會平過八舊
btw宜家冇約用舊價睇足波好free
幾時停都得